[04-07-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

molamola

KANE!

🤷🏿‍♂️

報復式反彈，升！

買伯頓定艾瑞巧?

c7 > juve 點算

juve like collect rubbish like vidal le d

me world class la ching

world class 矛 la ching

still a world class

290?

唔係咁易架

world class but no world cup

. ccc尼
cancelo godin chiellini sandro
Can pjanic Savic
Dybala c7 costa

不得了

冇乜意人正選

點睇都似升wor ching

agree

D7PCBC

range again

D7BC

即刻轉燈

papa 最近有冇指示呀ching

港燈

D7..

. perin

bazagli lugani caldera chiellini

Spinazzola Sturaro marchisio de seglio

Bernardeschi Kean

魯加尼去轟啦

加果少少價 有無咁大反應

我都想，垃圾來

正苦補貼

拿123...1093條命水邊頂得到7月16...

唉
咁快行

總有位加倉既 .....希望

1038 咩料

ok脫貧無望

得好少貨
dim suen

Put 就是一切
Guilty Kiss!

又話呀爺唱錢托市既

you rich....

禾投艾瑞

艾瑞...

其實馬洛JAI都係必練...職業賽最高出場率就知唔係流

果陣諗過入港燈....

但見到佢啲債唔太開胃
轉咗長和點知

6823> 2638

兩個都有
分散風險姐

有冇人抽左屌米..

應該冇清會抽呢隻辣殺......

英撚係雞

想抽但冇錢抽

no play la.... 京都清啲權好搵咁多.....

黑雙屎

神華

都係博炒一轉姐..
黎緊星期五又去幫襯佢

哇123...今鋪又吉你氣車了...

No bottom

又落番280.....

搞到輸盤 好地地贏波唔得既

Jump

英撚憑咩平半低水
利申買左下盤執半格

天講呢度有ching敢同禾對賭...

693已盡散即市put...如何自處....

禾跟左祖師爺買英撚晉級

小弟
利申仲未開

ikea好似唔識攻咁

不要再說了

即市彈都做埋

識攻啦，唔識入波ja ma

1093......早一個月出權就爽了 屌

gl,花膠衝落去等我啲掛盤成交

後抽仲未出現既

唔係咁易㗎

埋伏...

ready!

d 股好平但冇錢買
呢d 錢都唔係我搵架喇

咁快彈完

禾明

俾上司發現working hour炒期如何不失霸氣....

炒埋佢

同佢講又執幾十個，佢就會比埋錢你叫你全職炒

俾佢睇你賺幾多，教佢炒
建議佢做全職炒家

咁佢辭職，你升職再繼續炒

高手 升 ceo 不是夢

TRAE YOUNG.......笑左

公司上年就賺10%, 你話我一日都賺到, 叫佢開個部門畀你炒

呢度啲ching個個都好ging...

返工炒期...好葡萄

我返工淨係讓發夢

唔返工炒都睇漏眼
點可以返住工炒

所以me shoe dou pok guy. ...

艾瑞假輔助真輸出

130走鬼..
唉

我今晚夠錢買 等我

我玩傳說原本還在開導大家 ，要好好打 不要罵隊友 ，我現在磨練到開場不到2分鐘我手就癢了 ，不知道這樣有沒有進步 。

升！

day day gap dou pok guy.....

我打親都買唔曬6樣裝 我問題？

牛熊post咁多人用直覺玩牛熊既

我都係用直覺9s

手感炒動物大法

有冇抽文香呀宮CHING

準備...

好想學下點樣睇即日圖睇得咁準

不了 等加蓮

隻吉你熊仔已經1倍了123...射射.....

D 7月20LP早走哂......喊哂口了今次......

啲巴哈仔究竟咩構造

進攻....

越高端越少時間END驚

HO...

點解要去日本買中文版......

有手感
浪射都中

NO EYE SEE.....RUBBISH...

呢兩晚係咪會冇期？

280 harder than my 9.............

悔しくて じっとしてられない

そんな気持ちだった みんなきっとわかるんだね

280就好似英撚防線咁，明明望落脆皮都死唔去.......

Sing!!

爽快D好冇

HO！
磨klm

9淺1深

不停穿插280, 就快爛啦

磨足9日!

2382 D權個價差犀飛利了.......

神華...呢幾日砌多5%俾我閃人吧.....

跌唔落，升！

煩...

三點

咁多人話蘇兆輝轉香港搵食......

佢d鞭打得死馬架喎

打死馬應該得去馬嘅潘狗先做到......歐洲佬鞭重但多數唔會狂抽......

潘狗果一條直路車撚鞭先恐怖.....有時勁抽到300米直路冇停手......

郭能 鞭到隻馬係咁閃

扯果下hit 止蝕....

headache

空倉等反彈先...

具腸又唔跑

faith

算9數啦 直接走人算啦.......

港林福星換左潘狗有得諗諗

如果你計買P我覺得冇咩勝算.......似乎四班能力唔夠夠.........

1093

禾真係明

今日開左d 16 941sc 奶埋d殘渣 long倉未夠數都算了...

有冇傳...

屎神與你同在

海航個老細仆街死左

幾時係底

hsi 7300

開到lp7300

兄弟，識貨

咀炮對決，雷撚到仆街

sor...me tonight sin play

苦JAI你應該冇睇錯
政委真係黎過香港拍CD封面

喺街撞到政委 sin mo

塊臉咁大點認錯...

面唔大 對眼先犀利..........

拿人走蛇 呢方面只可以世界真係人有相似.......

各位呢排點呢 抽小米的你訓得著嗎?

冇抽訓唔著

sor 小新 4C
我老婆係廁所整親
所以斷線

呀嫂無野嗎?
唔關你事, 隻小丑chi lun sin 去送頭入人野區1打3
D7 佢之後話暑假特產
Dklm on99

少事
佢大叫嚇死我
同4Ｃ之前有兩場
連負４場
4ｃ就黎badlist我

我要夜d先得閒呀

骨髓次次落飛次次都仆街

唔好預佢放到頭喇

撚頭鑽石本身就難騎

呢d西馬冇20倍都唔買

嘩 骨髓轉彎宇宙級

笑料

小新清

勁

狄狄仔想搏P差啲搏埋條命

算啦 係咁落樓 騎師唔岩佢

明明有Ｐ

WA DIU 糞角變神角

郭能做乜鳩

依家d cosplay 妹真係......

骨髓俊真係呢

anyone 傳 23:15 ok

me, shower yuen play

we play one round first